[白色恐怖] [突發] 警方發出拘捕令逮捕黃郁文！！

前台南市議會議長黃郁文因土地徵收弊案判刑4年確定，昨天應報到入監卻未報到，台南地檢署今天發拘捕令拘人。

黃郁文因徵地弊案，當時和前台南市長張燦鍙雙雙被收押，後來以新台幣1000萬元交保，最高法院今年3月對黃郁文判刑4年、張燦鍙判刑3年定讞。

光復香港 時代革命！

死黑警

花與愛麗絲 • 51m
完全封鎖

唔洗覆

你話唔洗覆就唔洗覆？
你邊位想問

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

點撚解
呢個垃圾post 都上到熱門